[溫馨提示]各位義士/鍵盤戰士/鍵盤軍師要小心

Source︰

推

Oppo, Oneplus, Vivo

Meizu

Honor

支那貨幾時都唔應該用

有人話wechat都要剷

嘩diu, 呢個一定要推

Samsung ok？

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

samsung is ok

屌 我裝左大陸APP 俾人HACK左
仲要我用緊中移動

thx 絲打

push

大佬大陸app幫你開哂後門啦

常識啦吓嘩

- 電話:
屌米 / 紅米
屎為
Oppo
OnePlus
Meizu
Vivo
Suger
Honor
Pocophone
Motorola < 電話業務俾Lenovo收咗
Blackberry < 電話業務俾TCL收咗
Nokia < 之前sd資料去支那server
支興
Alcatel
Lenovo
TCL
Coolpad
Hisense
Haier
Konka
Nubia
(加一大堆雜牌)

App

- 社交平台:
微博
小紅書
QQ

- 通訊App:
We7

- E-Payment:
支那寶
We7 pay
TNG Wallet < 大股東係中國人壽
銀聯Pay
BoC Pay < 支銀

- Online Shop
淘寶
京東
天貓
AliExpress

- 影音
Joox
抖陰
Mytv super / big big shop < cctvb大股東係華人文化
愛奇藝
bilibili
優酷
土豆
千尋
hmvod < 大股東係海航

- 影相
美圖
QuickPic
Camera360
BeautyPlus
(基本上九成嘅影相App都係支那出品)

- 交通
鳩鳩Van < 58同城收咗
ofo
順豐 / 順Phone車
滴滴

- Utility / 工具
Go Launcher
Adware Doctor
Battery Doctor
Clean Master
DU Battery Saver
ES File Browser
(基本上九成慳電 / 電筒 / File Manager都係支那出品)

- Browser
Dolphin Browser
Opera < 俾崑崙萬維收咗
Armorfly
CM Browser
Phoenix Browser